{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho616409568/h-ebinyu-hotel-sinchon-idae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813654&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382587&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=94341&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202067740&selectedRatePlan=382765473&expediaPropertyId=19231549&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H 에비뉴 호텔 신촌 이대"
    },
    "text": "Hアベニューホテル新村梨大 (H 에비뉴 호텔 신촌 이대)\nHアベニューホテル新村梨大の位置はロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りから車で5分の距離にあります。 光化門とギャンも車で5分の距離に位置しています。 この宿泊施設は、多くの方々が全体的な宿泊施設の状態にとても満足していました。 公共交通機関の利用にも便利で、梨大駅は徒歩4分ほどの距離にあり、新村駅も5分の距離にあります。 , ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:いつでも簡単チェックイン/チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 子供1人(3歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大の位置はどこですか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大は、ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大の周辺には光化門やギャンなどが車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大の宿泊施設の満足度はどのようですか？",
            "answer": "多くの方々がHアベニューホテル新村梨大の宿泊施設の状態に満足しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大の近くには公共交通機関がありますか？",
            "answer": "はい、Hアベニューホテル新村梨大の近くには梨大駅が徒歩4分、新村駅が5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大のチェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大への特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、Hアベニューホテル新村梨大では到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大では子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大では3歳以下の子供1人が両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに宿泊する場合は無料です。ただし、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "Hアベニューホテル新村梨大ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、Hアベニューホテル新村梨大では共用エリアで無料のWiFiおよび有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、Hアベニューホテル新村梨大には車椅子で利用可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Hアベニューホテル新村梨大では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、Hアベニューホテル新村梨大は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 687
    }
}